對準焦點，勿阻民生

小弟住沙田，見晚上間中有14-15歲青年係屋村 堵路，之後送頭，我可以講話係送頭，因為效果不大 只係影響到夜晚收工既市民，之後又比狗捉。
阻到本身大量和理非出入 但對政府管治一點作用都冇影響。最近聽好多中年朋友都話好擾民民意逆轉，其實RB係未應該出返主幹 同市區做先有效果，而唔係為做而做？

實際上 其實中環，尖咀，紅磡，金鐘
市區先係重點 同真正影響到遊客 ，核心管治同權力集中地，金鐘 中環 除左lunch有人行1-2個鐘之外 好似獨善其身咁，有時好唔明 香港好似黎巴亂咁 但股樓仲高企？
實際上示威行動係唔係只攬炒到民生而攬炒唔到班既得利益者？

利申：有做家長，支持示威者所有決定 ，只理性討論

聽日都有

加油

朝朝塞, 班藍絲好快會習慣

Push